求砌機list

話說家母就生日
但佢部電腦又廢 佢成日怨部機lag機
咁小弟就諗住砌話機送比佢（但又驚自己比人呃）
主要都係拎黎睇戲 連網都唔係點上
咁筆直最好就around 3000 or below
因為小弟仲係半工讀 無太多筆直
請各位巴絲打出招

部
Btw只需主機唔需要mon

G4560
h110m
8gb ddr4
sp920 128gb
antec vpf450

係咪直接拎去黃金執就得？
上面各項加埋大概幾錢到
Btw唔該巴打

或者本身部機買隻ssd重裝Windows已經好好多

點解買隻ssd部機會順左既？佢主要係成日上網果陣就lag左變左沒有回應 同埋睇戲果陣好lag
同埋因部佢部機本身好似都幾舊咁 先諗緊會唔會係硬件問題

3000買廠機啦
砌機冇windows 跟

廠機感覺好廢
如果想加埋window大概要小幾錢好？

大佬呀 你睇戲炸 廠機夠做啦。認真

睇戲就買部ipad俾佢啦

正版要1000

拎部舊機加隻ssd已經夠
Windows你用番廠機隻碟重裝
裝個陣揀裝落ssd度

隻碟已經唔見左🤦🏻‍♂️係咪乜野ssd都得
我問朋友借隻window手指先

你老母係down 戲定網上睇先
ssd 會唔夠位

上網睇

買隻SSD, 用minitools clone個drive落黎就乜都唔洗搞啦